推PLAN B 定 選舉當日大規模示威

PLAN B

選舉當日大規模示威阻人投票
黑警出黎射TG就最好

why not both
多幾百個本土派聽日入紙報名
DQ完再示威

有心的區議員要大面積報名，剩下的選民會識做，選到唔駛說話，做實事就得

一年後支共仲active先講

有冇諗過依家仲正常咁選係輸緊?
一黎部署亂哂 選民識做? 你肯定 ?
另外DQ咁多人 白兵論只會愈黎愈多人支持
支持杯葛選舉 同 支持繼續選舉 有分歧
當日示威搞大引起國際回響先係正路

民意係唔駛担心，有1星期時間就可以再整合，問題祇係重有無參選人